毒果個盧卡東尼係咪曼狗黎？酸撚到

盧卡東尼：藍月封王缺風光

互撼贏你然後輸給榜尾球隊，曼聯間接令曼城提前在周日奠定他們7年內的第3座英超錦標，外界猛插紅魔對西布朗輸得醜樣，但筆者從另一角度看，就是想令你奪冠都沒有那麼風光。

英超競爭激烈，榜尾隊可贏榜首隊，這句話某程度非常正確，但曼城今季很少「應驗」，看一看聯賽下半版的球隊，曼城今季只曾在對水晶宮時失了兩分，而其餘4場未能拿足3分的比賽，分別是在次循環交鋒擊敗他們的曼聯及利物浦，以及和波收場的般尼與愛華頓，這4隊全在聯賽榜上半版。相反，今仗不敵西布朗的「阿二」曼聯，面對現時位於降班區的3隊，竟然全部失過分，作客史篤城及主場對修咸頓，都只能和波收場；而曼城則對著降班區球隊打了5場比賽，全勝拿下15分，只差煞科戰作客修咸頓未踢。

紅魔不爭氣是事實，但也是一早知道無論如何，今季都不可能阻止曼城封王，但今次不敵西布朗令曼城登基，從另一角度看，卻沒有直接在打吡戰輸給你那麼礙眼。上仗在萬眾矚目的大戰中一輸，造就曼城奪冠，直接給球迷的畫面就是成王敗寇，在你地頭俯首稱臣，何等難堪，反而今周兩隊分途出擊非同時間進行，紅魔遲曼城一日才有比賽，就算落敗了，曼城也無法馬上在主場大事慶祝，連哥迪奧拿都話要去打完高爾夫球，不看這場比賽。雖不能說是摩連奴精心策劃這個死對頭的奪冠時間，但變相令曼城封王一刻，看上去沒有這麼高調，只能在官方網頁中上載全家福油畫，出圖慶祝。

不過，哥帥寧打高球都不看周日這場比賽，選擇是對的，否則他會厭惡自己，為何一支連對西布朗都會輸的球隊，可以擊敗他們呢？

Daddy又贏

好樣衰

佢寫得出個下好野
柒到

騎撚住你垃圾獌

我要攞走你兩粒魚蛋

世事都看穿了

無人理西布朗護級

講到特登輸咁

但曼城都叫做風光過

但曼聯都叫做風光過

但雲加都叫做風光過

講到想贏就贏想輸就輸
咁撚勁就唔洗做二弟

獌狗最鐘意輸波打飛機

你係唔係想講反獌

不過，哥帥寧打高球都不看周日這場比賽，選擇是對的，否則他會厭惡自己，為何一支連對西布朗都會輸的球隊，可以擊敗他們呢？.

唔好再撚佢啦 feel到佢一路寫一路喊緊

明眼人一睇就知我獌係特登輸比西布朗架啦 daddy又嬴

幾有道理 曼聯又贏

酸撚到

佢唔係獌狗 我退出波台

條友痴線
曼聯認真既話一定大炒西布朗10球啦